====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur 10 ha au centre d ' une vaste trame verte , le parc Martin-Luther-King est inscrit dans la continuité des rues existantes , comme une composante fédératrice de la ville .
Entity Name (Type) :: parc Martin-Luther-King (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
parc Martin-Luther-King (LOC)
Total entitiy counts: 1

